而家買Iphone7 係唔係傻仔?

話說前排去旅行跌爛左部Iphone6
本身窮L我都唔係追手機款既人, 但覺得Iphone 影相幾好又smooth又易用, 所以想買番部!
Iphone 7 同8 function 唔差得遠, 但價錢平D又多d Gb
好想而家就買! 但係朋友叫我等1個月等到9月出新機,舊機就會再平!

大家覺得應唔應該等多1個月?

等多兩年1000蚊買到2手啦

等多10年

買6s

iPhone7 同 iPhone8 效能差距非常大，因為Core數多左，效能差左接近8成。

係

買唔買都係

買iphone X

夠用嫁啦 買啦

仲要有3.5mm

買8啦
9月出新機後
上一代就變神機
定律來

我覺得9先夠用
電子野黎講 有新一定用新
8同X 粒U其實都係僅僅夠用係AI學習同AR應用
下一代 一定又再次強化AI學習既算法 再加ram
咁就真係夠用幾年啦

XZ2P、P20和Mate 10的屏幕顏色和亮度抖動的問題都出在RGBW的面板上，但EMUI的優化要智能得多，它會根據場景選擇使用W像素的激進程度，對大多數用戶來說體驗是正面的，起到了提高亮度與降低功耗的作用。而在XZ2P上是LG原廠驅動晶片搭配RGBW面板，就有了升級版的M+技術，sony mobile的弱智系統不識別場景而是強制設為最激進的一級，於是就出現了各種色彩失真的慘劇，屏幕是好屏幕，功能也是好功能，但sony mobile根本不會用。

sony mobile班柒頭皮工程師寫rom出事唔係第一次

9月出新機 分分鐘 7 會下架
要買襯早

以前我都幾鍾意sony啲機,不過近年愈出愈差,我岩岩買機都係買左LG G7
起碼我用佢黎聽歌好滿意

7仔 仲好順好好用
又跌極唔會碎背

6s打後都唔差

我自己一向反apple都不得不承認

等多一個月減價喇 Ching

啱 樓主呢啲傻仔真係清舊

X2

係 要買就買8